男同女係唔係真係有純友誼咁簡單？

點解唔係男朋友為先 而係嗰啲男性朋友先

有

有 有個男仔fd識咗10幾年, 純友誼
但如果乜都係個男性朋友行先嘅就…

E句真

樣衰咪有純友誼

有 真係會有

有 ! 雙方愈樣衰愈純

你太樣衰

樓主可唔可以唔好咁隨便
以為屌過就要結婚

世界難題